是否應該著火箭隊波衫出街?

點樣利用呢件事好呢?

煲

煲大佢

waaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

係

G持

著火箭波衫抗議

鬼佬係Reddit講：
Hong Kong Protesters wearing Rockets Gear in 3..2..1..
I'll be shocked if we don't see photos of some protesters wearing Rockets gear in the next few days. Get ready for some Rockets Jerseys + Gas Masks.

手足識做啦

光復香港 時代革命

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

ji chi

起碼要火箭企硬先喎、唔係就只會表錯情
睇多幾日先啦

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割

In火箭we trusted

推

睇定啲先，應該好快會跪低

火箭企硬我即刻買我最撚憎嘅harden 波衫著去上街

Harden話We love China喎

Push

Harden唔企硬喎

harden loves china wo

Kanter 世界第一中鋒

白臉又係你:
着波衫 愛rockets, stand with morey, fight for democracy

黑臉都係你:
開個ac做中國人, 笑鳩你911抵死, morey收聲, your mom is died, harden都要屈服haha

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

做多左 唔洗你扮 對家官方已經出左最強口交部

跪咗架喇，不過都可以聲援，話抵抗白色恐怖

波叔火箭波衫做緊清貨特價